有人用PVC膠管自制弓箭!

雖然講普通話,但條友真係好癲

有方法比弓手唔浪費箭！

哇，咁易就整到

pvc 弓箭製作教學有英文版㗎

youtube 一堆，自己搵

咁暴力！

有料